夜半五更，有冇人想算命？

三不算
愛情，學業，死期
出生年月日時性別/telegram

留名

巴打有睇將夜?

九三年二月七 男

89年12月21 下午四點

輕輕翻過下啦

九四 一月七 男 好似下就三點幾岀世

巴打有無telegram id?

財運

九四年8月28日 丑時
想問事業

點解你覺得會係我要放出黎？
放完出黎比人炸爆都似

男

九五 七月二 2100 男
求算事業

98年7月14日
申時 15:15
問前途 財運

是但抽黎算
算晒咁多人我命都冇
推下先

90年10月12日 男
（農曆8月24）
問事業前途，轉唔轉工等等

想問事業，前途

女
1996年8月15 晚上10點18分
希望抽中我啦
多謝樓主 辛苦你了

96 10 16
13:23 女
事業

想問事業前途
或者咩都得

大師
1994 7月9號

1年後既事業

1996年10月6號 夜晚12:15 女
求大師抽中